唔接受立法式既引渡條例, 但係又好想解決7婆既初心

香港人能否個別"引渡"陳同佳去台灣自首?
夢到有人搵隻私人船一野送佢去台灣警署.